其實簽名有咩實際作用？

防偽？
屌，俾支筆，俾張白紙，俾1小時你練習
俾人冒簽有幾難？

就算係你本人簽名，都唔會次次100% exactly 簽返一樣，有少少偏差唔出奇

根本簽名就一D 都唔安全
又極易俾人冒簽
點解仲要簽名？

係

咁點解我地仲要簽名？

啱啊

答我！
點解我地仲要簽名！

型囉

唔知邊條on9定嘅規則 樓主下次可以堅決唔簽名表示不滿

所有official 既文件要簽名
支票要簽名
信用卡要簽名
屌，明明就極易俾人冒簽，簽條撚咩屌

簽名唔係純粹對似唔似
主要係鑑定幾個重點，
要冒簽其實好花功夫
當然呢d 鑑定係法庭級數

所以咪叫你唔好簽囉

簽名要鑑定起手，轉彎，完結呢d 位
你冒到睇落一樣，呢三個位力度都會有分別
一驗就知
要做到呢三個位都一樣要好長時間

但係呢三個位本人簽次次都唔會一樣

其實唔係，有科學驗證力道，深淺果d
詳細就唔清楚，只係讀書時讀過

我自己簽極自己名都唔撚同樣點算

真 次次都係冒自己簽咁

我每次落筆用力都唔同，有時會重按，有時會輕輕劃過
次次去銀行簽名都要簽十幾次先得
仲要比個職員係咁提，話呢到唔係咁呢到應該咁